垃圾OU仔俾2018 DSE考生的話

以前睇過ou degree同其他u有咩唔同 發現ou有d degree考專業試既paper冇exemption 其他u就有

宜家唔知有冇唔同到

sor for 1999

屌 禁錯制

做地盤都唔好入公大
因為讀完公大
最後都要做地盤